讀swansea嘅入一入

各位巴絲讀緊咩?
有冇野分享下?

巴打讀咩？

Computer Science

Nursing 但仲未有CAS 6/9開學

我都系依幾日先收到CAS

做野慢到